(TG) 行山/唱K/食飯/飲酒/boardgame/數字球

男女比例一半半
填完form請耐心等待邀請,兩個星期先加一次人 唔出聲唔出聚可以唔駛填FORM.
年齡層:多數廿幾歲
成日轉TG ID既唔駛填FORM

搞過既聚太多不能盡錄,個個星期有
仲有...
Archery tag
搵狗聚
獨木舟
VR game
宵夜,糖水
篤波
羽毛球
網吧
麻雀
poker
BBQ
三聖
靈探
switch 比賽
partyroom
煮野食
狗糧聚
沙灘

push

Pish